咩原來女人鍾意.....？（求絲打分享）

話說上forum睇到有女人分享雖然原本唔係特別鍾意比人舔，但係佢鍾意比人舔完之後條仔塊面有陣X水味。

我相信個原因係個女人覺得好turn on啦，咁我就想問下香港嘅絲打們又有冇依個愛好呢？

你會唔會原本唔係特別鍾意比人含，但係你鍾意比人含完之後條女個口有陣臭撚味阿 ？
問埋哂d白痴問題

你個世界好細好窄喎....你自己有眼睇我cap嗰幅圖入面寫咩架何？

好多香港人喺性方面真係冇咩見解.....

👍🏼👍🏼👍🏼

我相信男人鍾意顏射人係視覺上嘅快感。
1）由下體射出嘅東西通常被認為污糟，仲要放喺塊面上面（最經常展現喺他人眼前嘅部位）

而face smells like pussy應該差唔多不過係嗅覺上嘅刺激。鍾意兩樣野嘅原因我都理解，我係想睇下有冇絲打有同樣嘅喜好，分享下佢地所享受個位同我諗嘅是否一樣